{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6878419'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-10-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "총각무깍두기김치 설탕은 적게단맛은 홍시로메디김치랍니다"
    },
    "text": "農水産市場に久しぶりに行ったら夕暮れ頃でした。そこではの大根7段を安く買いました。最初は安い価格に深く悩まず買うことになったが、そのおかげで、手入れすることが難しく感じられました。週末だったので隣の番が手伝ってくれて処理は少し楽たが、漬けて味付けすることは依然として時間がたくさんかかって不便です。しかし、いいレシピを探してよく煮て長男にサービスしなければならないようです。調理時間は90分以内で、必要な材料はの大根,オート麦ご飯、あら塩、クコ水、リンゴ、ナシ、たまねぎ、ビート、にんにく、生姜です。の大根はきれいに洗って手入れをして塩水に漬けてくれます。1時間程度ワケギと赤トウガラシにも磨きをかけて味付けの材料たちを手入れしてくれます。香辛汁の材料である謝罪1個、たまねぎ12個、梨14つ、ニンニク4粒、生姜10g、ビット14個をミキサーに取り替えます。採水物を沸かして3カップを上の香辛汁の材料とすべて変えます。昆布1枚、乾いたシイタケ3個、大根、ねぎ、キキョウ、水5カップを入れて沸かした後ヤンニョムの材料であるクコ沸かした水とオート麦ご飯を入れてもう一度取り替えます。すべての薬味を混ぜて取り替えます。スープを沸かしてふるいに入れて冷やしておきます。太い唐辛子の粉をすべての薬味に混ぜてしばらくおきます。漬けられたの大根を、カクトゥギ状に切ってワケギも切って入れた後ヤンニョムを混ぜて和えてください。の大根、カクトゥギに浪の花や院堂を入れて最後で味をしてくれながらも均等にボムルプニダ。バケツに入れて1日間常温で熟成させた後に冷蔵庫に入れて召し上がればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "農水産市場での大根を買った理由は何ですか？",
            "answer": "私は久しぶりに農水産市場に行ったため、夕暮れ頃でした。そこでの大根が7段安く買えると聞いたので、購入しました。"
        },
        {
            "question": "の大根の手入れにはどのくらいの時間がかかりましたか？",
            "answer": "初めは安い価格で買ったので、手入れが難しく感じられました。週末だったので隣の番が手伝ってくれましたが、それでも時間がかかりました。"
        },
        {
            "question": "の大根を使ったレシピはありますか？",
            "answer": "はい、の大根を使ったいいレシピを探して、よく煮て長男にサービスする予定です。"
        },
        {
            "question": "の大根を使った料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "の大根を使った料理の調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "の大根を漬ける前の手順を教えてください。",
            "answer": "の大根はきれいに洗って手入れをし、塩水に漬けます。"
        },
        {
            "question": "の大根を漬ける時間はどのくらいですか？",
            "answer": "の大根を漬ける時間は1時間程度です。"
        },
        {
            "question": "味付けの材料を手入れする前に何をしますか？",
            "answer": "味付けの材料であるワケギと赤トウガラシにも磨きをかけて手入れします。"
        },
        {
            "question": "香辛汁の材料として使う材料は何ですか？",
            "answer": "香辛汁の材料として使う材料は謝罪1個、たまねぎ12個、梨14つ、ニンニク4粒、生姜10g、ビット14個です。"
        },
        {
            "question": "どのように香辛汁を作りますか？",
            "answer": "採水物を沸かして3カップを上の香辛汁の材料とすべて変え、昆布1枚、乾いたシイタケ3個、大根、ねぎ、キキョウ、水5カップを入れて沸かします。そして、クコ沸かした水とオート麦ご飯を入れ、すべての薬味を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "漬けられたの大根をどのように調理しますか？",
            "answer": "漬けられたの大根をカクトゥギ状に切ってワケギも切り、ヤンニョムを混ぜて和えます。最後に、の大根に浪の花や院堂を入れて味を均等にして完成です。"
        },
        {
            "question": "漬けたの大根はどのように保存しますか？",
            "answer": "漬けたの大根をバケツに入れて1日間常温で熟成させた後、冷蔵庫に入れて保存します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 547
    }
}